有冇手足轉行做外賣師？

想搵大錢了

都係幫班it人搵錢喳

高人工個陣唔做，依家低人工先黎做

唔好講到自己冇錢落袋
多勞多得

而家冇堂食先係搵大錢既時候

自取仲好啦

part time做自取師

諗多咗了，自從上星期關晚市開始起，就越來越少單